致DSE手足：一定要得

雖然可能已經遲咗少少
但係唔緊要啦

每次聽完啲動力都會返晒嚟
溫書溫到攰可以聽吓

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路